###Проблемы
1. Не получилось применить шрифты, использовал все способы из официальной документации. В вебе все показывало нормально, на мобильном - не применялись. Поэтому я их убрал из кода.
2. Выпадающий список городов при самом нижнем положении блока выбора, выползает наверх на соседний блок. По этой причине один пункт может не выбраться.
3. Тени. Данная проблема связана со вторым пунктом. Свойсво elevation, которое создает тень перекрывало список городов, пришлось убрать данное свойство.
4. Кастомные селекторы выдавали предупреждения в логах, в связи с устареванием некотрых методов, которые они используют.

Времени на решение этих проблем и недочетов не хватило, по причине моего старого ноута, который в данный момент со мной (я в отуске просто).
Частые вылеты сервера, ручное обновление практически всех изменений.